Степ проект №4 "step-project-instagram"

був виконаний одним учасником - Бусигіном Христіаном Сергійовичем (в slack - "hlyadelkyn")

інструкція з запуску dev версії:
спочатку встановити всі необхідні модулі : в корені проекту ("/") "npm i" , а також в директорії "/server" - "npm i"
далі запустити сервер і почати зборку "/server" - "node index.js" -> "/" - "npm start"
